1. Instal·lar un LAMP.
2. Entrar a PhpMyAdmin i importar la base de dades.
3. Entrar a la ruta on es publica la web i copiar la carpeta Projecte.
4. Accedim a etc/apache2/sites-available i editem el fitxer 000-default.conf
5. Posarem les seguents linies per permetre fitxers .thaccess.
<Directory "/var/www/Projecte/admin">
     AllowOverride AuthConfig
</Directory>
6. Tot hauria de funcionar correctament